有冇巴絲打讀過creative media 嘅taught master (mfacm)

有的話可唔可以講下易唔易收人 同大約讀啲咩 感謝